[保險jj]三保、墊底費問題

諗住出架08 stepwgn 如果未夠25歳，未夠兩年牌 ，會借俾朋友渣。 三保同墊底費會點計？。

21歲 年幾牌收我8千幾，loading 6皮。。。。

6萬..師兄出貨車定出事率高既車

我禁到大约保費四千零蚊，但墊底要2萬，因為young driver..你職業是什麼？

睇尼係唔想做你生意，報個天價比你

私人司機 ,補充 只係會俾記名司機渣

私人司機唔會加loading, 你架車唔使named driver only

師兄會唔會有tg,可以詳細問問你咁

我果時都係21出車
一間8k loading 一樣30k
另一間11k loading一樣10k

未夠25歲加25%loading,
未夠兩年牌又加25-50%loading
Stepwgn, 比盡4000都搞得掂
墊底就預30000啦

3保一般底價$5-6000
你加75% 都$8750 up

Agent discount? P牌仔你唔駛諗啦

呢個係以我經驗得出黎。
我有個客23歲甩咗p，
揸odyssey, 都幫佢出到4000都唔洗。
當然我做broker, 緊係放咗 discount 啦

p牌同辣車就另計啦當然

E class coupe比e class sedan全保會唔會貴啲？
21加兩年牌 e200 coupe保額當50萬
你嘅經驗係大約幾多？只係問定仲未21

其實後生係危險過P牌

希望你年尾唔好爆loss ratio 啦